覺唔覺雲爺爺遺計獻山狗 真係相當恐怖...........

臨走送件山狗過去
以雲爺爺對同鄉既認識
知道普巴一定唔滿意
咁樣獻寶 得摩佬以為有寶
其實搞到曼聯雞毛鴨血

哥狗同爺爺夾份撚鳩摩狗

我地車路土送摩佬比daddy仲恐怖

送摩佬比daddy

山神表現唔講 淨係佢人工高搞到其他隊友扭計都值回票價

牙銘真係人頭豬腦

死雲加玩鳩活摩佬

總之就全世界又逼害曼聯啦

屌你老母。

好球！

屌得好！

我唔會俾人傷害阿銘

又恰弱智 係咪唔係咁好

你地真係大仆街黎

仲要換左米希番黎 引到米羊同Papa去阿狗

弱智你都攬

屌你地老母

事實就係得雲爺爺識用佢
等佢仲以為自己好勁

因為佢都係

波台已死 牙銘都反

黎到2018年8月28號 仲有人講山神人工高

笑我好 唔好笑牙賓
佢唔係

未計送雲92俾曼

其實佢幾錢週薪？

但唔理咁多，爺爺好波

唔明點解仲有人覺得愛狗會取代到爺爺

唔得 我係弱智 大家笑我唔好笑牙銘

爭咩丫

ok 笑完你笑佢

大家都係車迷 我攬阿銘 你地班 pk 走開

咁買沙加唔買簡迪係咩計

佢狗左線

daddy係阿銘個daddy

2018
Monreal: 6goal
全能到仆街：3goal

牙賓好偉大

牙銘

#save_mourinho
#save_牙銘

樓上成班騎劫左樓主個post

牙賓

加多個
#save_弱智

冇估到卡叔咁易傷 鳩鳩連沉撚埋